喺朗業街嘅小弟正式屌柒你班冷氣軍師

冇人想走
岩岩先set完馬
士氣高昂
屌你老母

入黑好危險

唔好叫走
講邊度有白衫集結
邊度有road block
最佳離開路線
我地班人自己會決定

推

支持，自己想走咪走囉；無人會話你地廢架wo,唔洗搞咩投票又剩

朗業街無退路，安樂路安全d，睇清地形，萬事小心 。

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

抗爭黎講

前線>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>後衛

我屌你老母呀 你估呢度係港島呀 一入黑班鄉黑同警犬聯手 事旦打撚死一件手足係咪你賠返比我！？

相反兒登犯民左膠和理非大台會屌鳩勇武做"愚勇"

安全為上

小心和理非走晒之後佢哋出牛屎佬

冇人迫任何人留低喎

欠缺類似速狗的中央快速突破
將防線切斷

白衫集中地: 南邊圍, 橫洲東頭圍吹雞有人出緊
恆香, 鈞樂新邨有狗

巴打加油

欠缺類似速狗的中央快速突破
將防線切斷
唔知你明唔明

自己決定，民意喺邊好明顯，上面想反cup話我地暴民，政府內部分裂緊，個個爭住同黑警劃清界線

留力撚，有排玩撚，我記得啦，五年前個講法係比d掌聲自己，同共產黨鬥長命同階段性勝利呀ma

對現場前線手足黎講
資訊 好過 建議

相信現場手足決定

不分不割

唔會叫人走
睇緊直播希望隨時update消息俾你地
各位手足萬事小心

加油

前線手足注意安全 天佑義士

支持前線決定，永不割席
幫手push啲資訊上黎
先對前線最大幫助

次次都危險啦，入放再走都得，一定唔係現在走！

南邊入面有白衫 鐵通
工業村都危險 警狗有意引你地入去

相信前線 一切小心

有被害妄想?

今日咁多普通市民支持你地 人地敢行出黎都算係咁啦

叫人走 無叫你走

勿對號入座

入得去都知危險嫁啦
勸人走做乜鳩

我冇野講除左小心

退左去後面安全位置，影張相證實自己喺現場再繼續屌軍師老母
並多謝手足提供資訊

你邊句見到我勸人走?
我打左D乜你睇清楚唔該

巴打一切小心

前線如果決定入村 都應該撐?

點解成日話人冷氣軍師?
我自問每次發夢都有去
係今日唔得閒
我已經Mon左Live back up左D片
你想我點?
屌

好多黑警叫人留同入村小心

相信前線
你地唔走 我地唔走 齊上齊落

叫人走係跟戰略部署
你唔理當然有權自己選擇留低
條命係你 無人可以控制你
之前咁多分析都視而不見每次都磨爛席就叫戰術前線決定
元朗咁多不確定因素都要盲目留守

警察冇出手 你都唔好出手 輿論取勝明冇？

係地鐵走緊叫唔叫冷氣軍師 真係有冷氣喎 DLLM

push

防線唔好無限向前唔係走既時候條龍會太長
另外小心唔好跟左入村

你哋係度玩呀，士氣高漲。
根本而家你哋就做緊冇意義既事。

支持， be water, 齊上齊落

[/size=6][/b][b][size=6]

睇下到時拉幾多百人
有幾多人俾圍村佬打死

我冇嘢講
支持前線, 不割不分! !
手足們小心!

唔可以咁講，後勤和理非都好重要，大家地位相同
不過前線野真係應該留返比前線決定

推
但留意最新消息pls

每個人獨立思考
咪賴冷氣軍師
好煩！！！！！！！！！！！

都唔知守黎做乜
陣間警黑一齊衝出黎打柒你

Support

每個人獨立思考
唔啱聽咪唔好聽
賴乜冷氣軍師
好煩呀
成版都係冷氣軍師
又冇搞投票逼你走

事實上放完一大堆催淚彈
好多人冇睇連登
都自己走左
或退到好後
然後想留嘅就仲喺度
唔好當現場啲人on9
唔識衡量風險形勢
我地會識根據自己承受到幾多而判斷去定留

只求前線個位手足安全 我會支持你地 不割𥱊

水能載舟 亦能覆舟

叫囂敲打等場面升級 撚下班狗 搵定路入夜閃咪好囉

add oil ba da

6:49 有黑衫人木板擋左一粒狗發射嘅子彈
小心！！

入黑危險 大家睇路

無人出黎, 早就通過

光復香港 時代革命

知到報到你地都開左拖啦
我支持你地
隱憂太大啦

支持前線，但如果你地要後路，
係網上既我地會即刻幫手!

支持前線決定! 不影響士氣!

光復香港 時代革命

無人想走啊屌你老母

上！！！！！

唔好入村

問心，冇和理非制造社會輿論，淨係靠勇武就可以阻止通過？
我講既和理非唔係坐喺屋企嗰啲，係有份出去遊行但係冇衝嗰啲

係好撚危險！

但尊重前線！

留內街就好
總之唔好入村
必要時坐西鐵走

Push

入黑好危險， Be Water，聽日需要你

只要西鐵一無就無得走，大家想入去救都唔得真心，有冇目標？無既話齋留係元朗只會送頭俾白衫

目前氣溫依家超過30度，提一提前線記得補充水份

Okok尊重前線
但係真係要小心
唔好比人拉呀

其實個個都話現場氣氛好，士氣高漲
但係為左乜？
仲有咩下一步行動

記住唔好入邨

尊重前線，加油

圍警總政總中聯辦都叫要政府回應五大訊求
依家圍元朗係想黑社會道歉？

拖得太耐

尊重前線決定

唔夠情報人 大家冇時間睇tg
ps 已退

現場決定，人地想留你管唔到，人地想徹你都唔應該屌

拖左三個鐘啦

現場蘊釀緊730一齊走
我地唔係傻
Trust us

元朗得條西鐵叫安全線，如果一cut 就玩完，勿久留。

一開始防暴退
跟住就有手足話要反包圍 推鐵馬上前
喺前線你勸唔到

有好多手足喺yoho休息緊
一封西鐵就變新城市2.0

提防啲狗係地鐵其他站入 由地鐵出黎打你地

我係前線 都未試過咁膠著 明知入面有白衫

係 yoho 休息就快啲變身，最小會安全啲

俾你屌都要講
搵人守火車站

4－5左右 我問過最前排幾組手足
佢地都話冇plan
應該係即時

相信前線手足

push
班友唔知係咪有過度活躍症嘅

唔會叫人走
各位手足萬事小心

一定要走曬!! be safe!

周公話七點半走

前線決定
萬事小心

推 加油

小心 巴打

信任前線
萬事小心

橫洲村公所村口一大堆白衫佬

士氣高昂 係咪傻左 你呂布呀

真心講元朗難守，四面楚歌又無價值

勸都勸左 條命你自己
諗下繼續留守個戰略目的係咩？自己決定

依家咪敗走

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

依家咩環境

既然都係走，點解唔早啲走，家陣都唔知點走

金鐘上小巴都俾road block截啦，何況元朗道路交通！再遲點走呀？

Now新聞錄到前線叫陣的說話
filter out 情感宣洩的內容後只剩下靜音
更不用提五大訴求的任何一項

"相信前線"係相信Ｄ乜？
相信佢地會好運平安番屋企？
我只會希望，唔敢相信

我自己走左喇
有冇巴打知冇買飛入閘應該點出閘